是日早餐，要屌快入

早起的鳥兒有時間食早餐
食完又上堂

屌

好撚肥膩
比著我，早餐頂多食個腿通加杯熱飲

我屌呀

有時食一餐兩餐啫
平時食水沖麥片咋

bb想食？下次一齊食囉

狗也

44蚊夠我食1日3餐喇
你先食個早餐

偶然試下味啫，平時食麥皮

44食lunch既價錢黎咖啵

中產沙田友

有米

中產

一兩餐豪少少啫

公屋窮撚

窮啊

負資產

點食得晒

呢種通粉係全世界最難食

好呀